南韓昨增974確診累計破五千例 進入戰鬥狀態

香港其實差d變成咁

林鄭 = 天地教教主
唔准人戴口罩，好彩無人so佢

呢家直接迫人開工呢，仲要接武漢啲支那人過黎

呢個就無辦法，香港人係阻人返工燒春袋
唔關林鄭事

講漏 接武漢
呢個真 - 攬炒 真諦
香港人要學下佢